TNXP 下隻$10？

幾錢入

隻隻都10蚊 究竟邊隻可以去到10蚊
Btw之前1.5到入過 妹左好耐

我就個半入左
幾大潛力
總之wsb唔好搞鳩佢就得
等佢vaccine 消息一出就會爆

LM

我$1入，坐左半年琴晚聽唔住$1.85放，都唔知係啱定錯

*忍唔住

都坐左半年就快有成果先走

都等左咁耐 唔差在等埋消息啦

好見家陣咁平，入去200股等到有消息

前景一定有
我玩左股票唔係好耐 第3，4隻入既股就係呢隻
希望冇入錯

想而家入 但係Sofi唔比買

x2

係做乜事買唔到 set限價都無得買

Sofi有咩係比買
轉用FT仲好

跟機

amc輸到仆街
依家肯去查背景再入
呢隻我覺得幾靚仔

勁慘
我今日同個fd入左呢隻同DNN
佢又係用sofi 點知兩隻都入唔到

D fd玩GME由賺變蝕
教識我股票唔係亂咁黎

我都係輸成皮野先識生性
比完學費個人真係會定d

入左100股$1.88，等佢跌再入多少少

入唔撚到

屌 真係搵日轉會 咁都無得買 垃圾Sofi

加油啦巴打
希望呢隻真係會升
就算賺得唔多 都可以當拎到D經驗同自信

如果唔係成日拎錢出黎
FT真係好用好多 開戶又快

lm

r/pennystock好多個月前睇過啦

呢隻野已經吸引到散戶既眼球

gme同大麻股教識我買妖股要炒第一水
當連登開得多過5個post就差唔多要走

買左1k usd 當望下

入左少少等16號

sofi唔畀買

連登指數

入咗30股玩下

點解今日插8%？如果明知16號有重大消息公佈啲人唔係應該預先炒起佢先啱？buy the news

C hing 係咩網留意呢d 消息

技術性調整

集氣16號10$

空頭說:不了

岩岩1.8入咗 希望追得返gme同sndl

見完你咁講我有d驚

下下都追，被割就得

唉我估我都唔係燈嘅
係唔識見好就收

之後又希望追得返gme sndl 同 tnxp

嗰到多唔多跑出咗

cls

ching比條生路行下

前幾日1.96高追左
有冇人同我一樣？
用幾多溝好

溝到1.8 is okay

TRCH $10先

主打solar power?

擺左好耐wsb唔好搞鳩佢就得

真
比佢快樂地成長

100股同冇入有咩分別

埋伏姐

如果wsb搞既話就唯有食左中間油水先再買返

好大機會搞

睇下1.8會唔會再入倒

係就快啊等錢駛啊

低位入曬既唔怕啦

Sofi d 1/2蚊股成日冇得買

wsb搞咪放囉
食一水

可能因為高過配股價太多 又未有News可以炒
或者有news 就高開100%再仆落黎

真
輸錢個啲 明顯就貪心

wsb一搞 肯定升到仆街 有貨嘅點放都係賺

如果你無貨見升先追
好彩嘅你有第二層水
唔好彩嘅 你係塔頂就含得撚
gme sndl pltr koss amc

自己賭錢就唔好賴鳩人啦
輸錢就賴wsb 痴撚線
啲牛市股神真係呢...難搞

重點係
人地個 B = bet

我見到而家有喎

仆街連燈有人開po，賣得

好似話三月配股

Dnn 幾多倒入？

睇返其他當炒嘅，莊家派貨，通常都唔上一支陽燭，可能升多一段引人9追

唉 搞鳩完d多頭又唔敢入 又玩臭一隻股

靜喇屌

走啊

上個星期先入，咁快又要走

咩料 咁快有人開post 靜啦 未入夠貨

Buy the rumours and sell the news

3月配股喎?

可能查錯 自行fact check 多次(唔識醫療野 不過pre-IND 同IND 點計都應該你pre-IND 更前掛)
而家先pre-investigation new drug
仲要phase 1,2,3 最少都1年掛(我估 仲未計你起廠之類)
人地咩都打晒啦
不過以炒消息 的確抵

邊度有source講16號公佈?

想問邊度有source講16號有宣布?

好似冇料到

睇埋16號

16歲盤中入

好似隻隻都係咁

直接十蚊唔該

拍定手先

10蚊走晒 或者留1/3

直插地核

直插前入左

靜啦

其實現價抵買 大戶點都要拉上去出貨
又有消息 真係完美配合

allin了

$1.9入左500股

有咩消息？16-18號果個investor meeting?

yup

好似係預防天花同猴痘.....

日日都妹

唔起跑道點飛

妹妹妹妹妹妹

直到永遠

妹到冇哂引

真 睇住其他係咁升 佢得個妹

買左兩個星期得個20％
妹到

十年前 40 000 USD一股

妹到轉紅

DKLM妹妹妹妹

改改個標題做下隻＄1

想加倉

靜靜地等下就得架喇

認真咩

其實間公司發生過乜嘢事

合股啊除返20k 就差唔多

個八都穿埋

d人有冇做過功課，我見支牛d人答撚到口臭

唔明 就算唔計最新covid個隻疫苗
佢其他藥都公佈左去到stage 3
咁都唔利好？

50股鳩擺

Jm9

生性啦

比小小時間佢

牛年之後.... 係咩年.....？

1.65大手入左 希望爆上去

唔爆1.3再大手入

預告左有消息，如果唔符合預期既話隨時插水，應該都差唔多妹完啦掛

而家入好似賭大細咁，好5050

個消息都妹咁耐未出

點解我搵唔到任何相關消息

係囉又話16號嘅

呃人？

姐係點 開三日會？

唔知 佢個官網係咁寫

琴日1.76加咗倉

1.91入左300 dklm

個meeting分三日，尋日個topic好似係講啲眼科藥
仲未講到疫苗

但唔見有新聞

今晚唔好跌plz🙏

咪撚再增發

有料 好難跌穿個四嘅應該

個meeting有無轉播

1.9入左200

上呀 唔該!

又冇力

精盡

最緊要人未亡

人地1蚊樓下個陣點留意到隻嘢

有少少料

一樣

$1.97@3230 dllm磨夠未

1.88 2300 等緊火箭 最驚發射失敗

而隻最重倉其他都爆升淨係差佢仲紅緊

唔覺得佢會大跌，但磨左好耐

same

跌緊小小 開始想走 始終唔係1.4左右入股

今日應該又可以休息

等消息或者等wsb

做乜sofi買唔到呢隻

準備跌穿1.7咁 走一走穩

穿咗

跌到咁 諗緊坐定止蝕算

穿埋1.6

jm9

蝕住走 唔同佢妹 覺得仲可能會跌 冇咩聲氣唔搏

我2.04 坐緊...

次次一放就升返，今次慢慢同佢坐

收返上1.7應該冇乜問題

驚西咩
跌得個0.幾%
上次跌完一下升500點

咩500點

可能要搵WSB谷谷

@1.88 1000粒

好快到呢隻

驚驚

輸緊10%

頂住呀

SH

跌你老母閪

消息呢?唔係話呢幾日出咩?

玩撚完

就快20% 屌那星

好在走左！

Sh

準備趺番1蚊

冇眼睇

屌你老母

1.8仲未放

由得佢算

1.5了 估唔到1.6都係高追 cls公司

由鳩佢
大盤咁樣冇可能跑出

1.77 買入，跌到而家1.47

1.89 好撚凍呀

1.45

屌真係1蚊見

1.6入左50股，等奇蹟

大盤跌, 早D訓好過
1.64@1000

唉，雖然話大盤跌....

但係大盤升果陣佢都妹下妹下

1.92好凍

$1.9 @200

唉 聽日個市都唔會好得去邊
有無利好消息公佈下

好聽啲叫sh

驚乜 隻野咁大market 是旦一隻product approve 左都升返啦

呢隻野1.4份貨好時機

3$ 不要問只要信

留名3月頭前上3$
重貨，等bin

輸25%屌那星

人地升到

豬死了

唉
早排見cciv妹咗好多日放咗轉咗過嚟
次次一放就升

扑暈自己算

同你一樣 cciv轉過黎點知依隻仲垃圾，琴日頂唔順放哂

升返得咁快咩事!!?

屌那星假像

盤前1.56放哂 後悔緊點解兩蚊唔走

點解

就咁睇好似仲未得

Sofi剩係可以睇 唔畀買

走唔走好呢

唉早知2.1放曬佢
其他隻隻升，呢隻陰跌

明明隻野都唔係差架

點解係咁跌

好似出左報告喎

真
前日跌個d尋日升翻曬
呢隻

有冇解讀下

睇吓佢盤前啲入貨單先 今晚爆啦

今晚你自己玩

早知.....

ching點係星期六玩到美股

你講啱啱盤後？

今年做安全測試
試完就算得 仲要等批
即係有排坐
已擔好櫈

坐下冇壞 個市唔崩都ok

呢隻抵入喎 都已經算係低位中低位

酒人算

個市咁 起馬坐多一兩個禮拜

係咪每次有新消息先會上返去

慘

有都未必上

哩隻垃圾出面升佢就陰跌，真係想放哂佢算今晚睇下點放哂佢算， 唔放真係唔知要坐幾多個月

放晒了

屌 有無$1.9朋友？
走左未

走左

咁我都走了
會keep住留意消息

走唔落

啱先入咗CTXR已經搵返今日蝕咗個啲

我都稔住走 1.6 轉玩ctxr 算

而家入驚唔驚開早棍一棍？

等棍左後再入未遲？

咁你咪棍咗先入
睇自己
雖然多數8點棍

1.97入
依家走剩300股

開盤先入

其實邊個係jason? 個個都話跟佢買ctxr

1.93入 磨左幾日1.9再溝左轉就直插

呢到都見到你

財經Youtuber

唔走就有排坐

鬼地方

成個倉紅色

你老味 快啲出消息啦

1.9走左 入cciv 好過

屌！～你地冷靜d 聽我講

走呀！～

其實依隻又唔係妖股
唔係要嚿錢短炒既其實可以繼續揸？

TNXP twitter岩岩po野，以為有咩新野，點知佢po番上兩個禮拜既野

手足們走曬貨未

打算走

笑死人

又接貨

好友慘過做雞我錯啦

佢唔係話唔夠錢要套現搞研發咩
都未穩定唔係妖股係咩

幾時10蚊 等救命

崩曬盤
笑到癲

下一隻1蚊

大家$1見

今晚就到

我走了

手足們
加入PENNY STOCK 價投系列

唔玩啦個市

渣架

俾返d錢錢我呀

比番D錢我呀

真係落番$1

穿1蚊

唉 del app 半年後見

跟大市跌怪得邊個

有無巴打唔會放

屌你個閪個時輸完GME 同 SNDL 之後見到呢個post 好彩最後無玩到姐

對唔住

唔放
我當佢真係無料淨炒消息
等遲啲炒返上去再走

1.8 點上

我1.5

唔走

住

巴打我都係

原來樓主打多左個0 真係誤人子弟

希望唔好再跌 我條腸都碌埋出黎啦

有人話呢隻野係炒消息
而家先試COVID 太遲

今晚繼續跌

又躝返上去 大家點睇

逃生門

快D爛返上1.5啦屌佢

山頂頂頂買入
冇辦法唯有坐到世界末日

岩岩好打和 走唔走好 1.2+1.5@ 勁多貨
怕佢一跌跌穿1

Gme都升 幾時到你

d資金又去gme amc
今晚等仆街了

下隻$0.1

坐定定

落到$1就斬

你地係咪走哂啦

未

冇走過
等緊上十蚊

做左dd 有信心唔走

我都有但新手信唔過自己
仲揸緊

CEO增持?

好似 Grant option

.............
1蚊股

你有貨？

我唔明呢間公司，而家先研究肺炎疫苗，完全慢半拍。其實買佢仲有咩意思

之前唔係話有隻癌藥3期啦咩

就係唔熟，但見沒咩人討論，睇嚟冇乜人買呢隻

本身都係跟風炒疫苗股

好似話佢隻疫苗係細路都打得

但真係賭，如果fail, 就變左毫子股

個市仆街...隻隻都跟住仆

你有冇貨？我係因為有少少貨，先想討論下

冇走過！

1.51有貨

你平均價幾多啊

我平均價1.22，再跌都唔知仲溝唔溝好

1.4

1。6 LM

1.79

幾時先上得番2.1。屌，成個月的收益打回原形

均價1.6
1.3斬晒倉
受夠呢隻垃圾係度妹住慢慢跌

1.86
坐下先

1.9 回鄉無期

成個倉蝕最多

回調前就陰跌 一回調就跟住暴跌

入唔入得過，應該話遲啲有利好消息真係會唔會升都唔知

呢隻野妹嘅速度極慢

而家一開市好似又陰啲陰啲咁跌

仲係到

唔上唔落 走又唔係 唔走又唔係

蝕成3成幾 走又唔係

齊撚到

1.21@15

而家1.18，想點

作為一個新手
今日買邊隻邊隻就跌

手持千五股 溝到1.4
希望無事

放哂入ocgn 了
坐唔到落去

入完即跌？

一邊買中kpmh, ocgn
一邊tnxp日日陰跌

13蚊入 ocgn
暫時有幾毫子脹面

穿左13

Shit 換左隻船都係沉

唔怕坐既

過山車有上有落都好啊 tnxp呢隻妖股今日又跌7%
豬太多唔願走

真係好廢 刪app算

嘔血未

冇2.1走係我最遺憾的事

冇撚左一半

1.1

真·下隻1.0X

破埋啦
0.9

你地係咪放晒

留比個孫

識轉燈

Sh到2046，你夠膽就變0.01

假像嚟 留名收盤又1蚊

妹完未？

仲有冇人hodling

有，1.1058@55，諗緊加唔加倉

呢隻唔知有咩等待

升升升

乜事

我都想知，尋日1.3入，本身仲諗住坐艇

好似係隻武肺藥動物測試有效
但係彈左一下之後就冇了

SH終於返家鄉

無力咁

斷估今晚炒完 盤後又落翻去

已ching 4分3
多謝接火棒等4月尾再入

我sh, 等上10蚊

勿重倉狗莊股

山頂風景很美 同佢鬥長命

喺下面炒幾轉執咗幾百萬

佢有咩優勢上到$10 ?
而家出面都打緊疫苗 佢仲研發階段落後人咁多

叻仔

一日未上FDA一日冇可能

當佢做埋臨床人體試驗 上埋FDA 等approve 應該都要年尾

所以我走 坐好耐